［錄音］跟本就係配合家下戒嚴 拖死你地

成段內容講到自己萬般不情願
無正面回答過任何一個訴求
無人要你落台 我地要普選
講無deadline就係想開學後拖死香港人意志
無剪髮自由好慘？ 香港人連生存自由都無啊
仲話大灣區 邊個理你 香港死亡 邊個會理大灣區

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet